有無大佬知道？

有look係個底 同埋應該係可以歐住另一架

想知佢而個系列有咩其他公仔？🙏🏼🙏🏼

有隻叫 屎忽仔